聖誕老母放假 冇得打飛機

窮撚 屋企冇房 連飛機都冇得打 應該點様渡過

岀去打

打少陣啦

廁所打

廁所打囉

當住老母面打

冇野做

聖誕點出街